【國際線】你班香港人唔好再垃圾啲？

德國聯署咁撚耐都簽唔撚夠，掛撚住飲喜茶食元素週期表呀？

全世界同我即刻簽咗佢

教學

得返一日咋

唔識簽

教學都俾埋你啦喎

幫手推
我返屋企搞

pish

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Einführung eines Gesetzes zur Anwendung des Global Magnitsky Act in Deutschland als Reaktion auf brutale Menschenrechtsverletzungen in China mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

簽完之後，香港2047還是要成為一國一制

Push

推

垃圾得過核彈不割但係為咗個聯署屌自己人
樓主唯一一個post就係屌自己人

個網連英文都冇，擺明唔係為咗睇外國人意見，如果德國政府要靠個聯署網睇民意，德國居民唔支持你點簽都冇用

為咗個咁嘅聯署屌自己人

批評都唔得？好心P牌仔咪撚分化啦

屌曬香港人垃圾唔係分化
同你講呢個聯署其實唔係咁重要，唔好屌自己人就係分化

goodest logic

你屌人就係批評 你比人屌就係分化？

你要咁講你就咁講
非黑即白
不過簽咗未？簽咗就算，未簽就收皮
已經唔係叫你地出去抗爭都可以俾人屌

咁小事都屌 , 唔撚知想點

簽咗啦
純粹覺得叫人簽咪叫人簽 洗唔洗屌黎屌去
已經唔係叫人出去抗爭都可以屌

有無諗過其實係咪都屌 啲人會好反感
激將法對香港人係唔work架